點解口可以練到唔識辣，但係肛門練唔到

大家都係黏膜
食完辣野就會屙辣屎理論上會掂到辣野嘅機會一樣
點解個口可以愈食得多愈唔會覺辣
可以一開始少少辣都頂唔到練到食譚仔特辣
但係無論個口覺唔覺得辣
個菊花屙辣屎個陣都會咁痛苦咁嗱
其實菊花有冇得練對辣嘅忍受力

屙辣屎嗰陣畀菊花飲下水緩解下，攞啲紙巾抹一抹菊花啲汗繼續屙

我習慣灌牛奶落去

餵屎眼食辣椒試下